就到父親節, 窮撚想買部An機俾老豆, 求推介

基本都係用下whatsapps, 睇下youtube,聽下馬經呢D
首要要求:
1. 3卡;
2. 有內置收音機;
3. 唔要大陸牌子;

次要要求(如有就最好):
1. 3.5 mm插頭;
2, nfc;
3. >= 6gb ram;
4. 大電;

Budget:
3k左右
請幫下手

nokia

3卡？

牙石max pro m2

ＰＲＯ ３０ ＣＳＬ 做緊特價

smartone客，入app有$200 網店code拎

幾時父親節？

Samsung A70 6GB，3卡機, 大電, 有nfc
smartone客戶價$2698，用埋$200 code, $2498，

唔要大陸牌子

hua wei

你咁樣同指定Samsung冇乜分別

why ?

嗯, 因為佢有2個number...

唔係smartone 客

Moto z 2 play

而家我用緊samsung, 但samsung好似冇內置收音機
但我之前用過Asus同Sony, 記得好似係有, 唔知而家仲有冇保留?

Samsung a70 only

無朋友用smartone? 借個ac網店買, 一年2個quota

app store download 咪得

其實唔一定要6月父親節先買, 而家買都得

Samsung 啦唔洗煩，啲啊叔最睇牌子架啦

要食Data
我想要個隻係大氣收音機, (非網路)個隻

咁你可以試吓直接買部收音機

iPhone xs

因為唔係大陸牌子既平an機，一定慢到無倫，lag到痴線
好心啦
d老豆老母都係貪用得順姐
咪買部千零蚊大陸機囉
保證佢地睇mytv super睇到開心
唔好做不孝子啦

冇咩，咁呢舊咩嚟

華為mate 30 pro FTW

a40s

你呢個係app 定係收音機功能(唔係用網絡)?

smt買note9客戶價4580
新機登記samsung八達通送600
online store再減200
總共3780

whatsapp下駛撚6GB RAM

佢地唔識kill apps

我S7e 冇

得幾千好心唔好揀3揀4啦 唔要大陸牌子

買華為p30 , 唔洗煩以後要幫佢update

幾千都只係買到大陸牌子?

Nokia 8.1/*** a70收你皮啦支那仔

抵屌，得返藍色

S7個期無收音機
但S8之後啲新機又有返

依個係大陸既外國牌子

買上年sony d機，3k左右

買華為p30，
無更新唔怕愈升愈慢，
無軟件用唔怕愈用愈慢
鏡頭影野紅卜卜，
唔洗執相都有filter效果

唔夠ram會auto kill
不過2019，6GB已經係基本
打機/有多工要求，先上8GB

鳩回:小米9

asamsung a70

點會無

無system update?
最初跟機無裝埋個app比你，要去samsung store 裝

Samsung A70
價 ~2700
韓國牌子
有三卡
有3.5
有NFC
有FM radio
有6GB Ram
4500大電